[PC/Mac] 電腦版暴龍機 DVPet

最近無端端起癮想玩下暴龍機
咁啱發現有鬼佬整咗隻新嘅暴龍機java game for電腦玩
睇佢個log最近仲有keep住update
好似話有ver.1-6 超過400隻數碼暴龍

時間可以跟現實速度(之後可以任改時間)或者去到6倍速(6倍速冇得改時間但係有暫停功能)
同埋最重要有得SAVE
所以唔使24hr mon住，得閒load返save就ok
(load要自己打返個save名所以一開始改名是但改個易記就得，唔記得都可以開game file睇返)

(一開始改時間，1箭咀正常速度，3箭咀6倍速)
同埋好似可以連機對打
原post:
DL link :
如果想一路做野一路睇住佢嘅話可以試下用DeskPins將隻game置頂
DeskPins(解壓即用) :

我都係啱啱先開始

睇錯咗
3箭咀係 現實6秒 = game1分鐘

有冇手機版

手機版其他人有整
上google play/app store search vpet應該有
不過冇暫停冇save冇得改時間
除非真係好得閒

Lm

依個要推